有冇方法可以俾n部device同一時間播住同一首歌

好想瘋狂播國歌呀